星期日好多女著短裙熱褲同家人去行街

顧家好女人

樓主唔顧下自己伯母？

懂不懂規矩？

出街睇啦

班毒撚點會出街

圖呀屌

小妹好孝順的

而家剩係知你唔顧家啫，搞到伯母俾人輪

p

其實唔使睇人地
你自己無女仔朋友約出街架咩？都一定係熱褲架啦

廣東道D大陸妹仲正~